未完sem嘅入一入嚟

我完咗喇

你可以出返繼續溫書

原來大學生要溫書。。。。。 我以為個個都鳩hea 添 唔通溫dse 咁溫咩

咁串？你同我跪低